緊急求救 bitlocker一問

小弟我用緊surface pro，前兩日一直都開唔到機，試左好多方法都開唔到。
跟住試用win10既安裝usb開到機，打算重裝windows既時候，仆街佢話我個C drive比bitlocker鎖左，想問下有咩方法救番我個harddisk同裝得番windows
重裝個畫面見個c drive既可用空間就係四百幾gb，係咪姐係我本來個d野已經無曬

推

500檢查費先

你意思係microsoft?
我網上睇佢淨係得加5000幾換機呢個option
要拎去邊到整